[係時候要增加班廢佬成本」

代朋友個朋友個親戚個老婆個老豆post, 已fc.

佢老豆係已退休攞緊綜援住公屋既藍絲

班曱甴暴徒成9日搞亂曬個社會，搞死個經濟，一定要好好教訓佢地
不嬲平時都好得閒，最近係公園d 街方問我去唔去搵下錢去撕d 暴徒貼紙，100蚊次，又有錢搵又可以教訓曱甴, 咁正我當然即場報左名。
咁個日大約一點左右，我就跟班街方一齊出發啦。去到個度，成條街都係d暴徒貼既細紙睇到到眼冤，我地大約撕左一個鐘左右就撕曬成條天橋既紙，好彩班暴徒蠢，全部痴埋一齊，一撕就成片撕曬, 撕完成水成汗咁就去出糧啦。
呢度我先最嬲既地方,
我跟大隊行到去一個偏偏地既涼亭度，明明個d只係辛苦費，佢地仲地扣起我50,話下次出來再出都算啦。
過多幾日之後，突然有政府人上來拎住張相來搵我,話有人影到我收錢(實係d死曱甴), 話懷疑我有其他收入，要我申報資產同收入來源，仲話唔排除cut我綜援,我而家就問緊人點填份野，有可能今個月綜援都冇得出死曱甴。各位街方要小心唔好俾人影到呀！！！

你知啦，我地d支持警察既街方好多都唔得閒fc, 唔想因為我呢個而少左敢出來教訓曱甴既人

引申：以上只是代post, 不代表本人立場

Agree

聽日見！

1999